<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meseum on </title>
    <link>//localhost:1313/tags/meseum/</link>
    <description>Recent content in Meseum on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2019 10:38:36 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="//localhost:1313/tags/meseum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aga Khan Meseum</title>
      <link>//localhost:1313/post/2019/aga-khan-meseum/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2019 10:38:36 -0400</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/post/2019/aga-khan-meseum/</guid>
      <description>最近经常在INS看到 Aga Khan Meseum （AKM）关于人类登月50周年纪念而设的特展推广，于是就趁着周末跑去刷了一次馆。学生票 $12刀，外加导游讲解 $5，一共 $17。买完票的一瞬间觉得作为一个学生真的是太幸福了。&#xA;去到的时候大概1点，特展导游讲解在1点45开始。所以就趁这段时间在CAFE买了点喝的顺手再翻了一下博物馆的相关情况。&#xA;Aga Khan Meseum&#xA;阿迦汗博物馆成立于2014年，，属于伊斯兰教什叶派伊斯玛仪派领袖阿迦汗四世（Prince Shah Karim Al Husseini）的私人财产。馆内藏品涵盖伊斯兰艺术、伊朗艺术和穆斯林文化等，重要展品包括伊本·西那（Ibn Sina）的《医典》副本、一张「蓝色古兰经」的书页、14世纪西班牙星盘等。&#xA;阿迦汗博物馆的主体建筑于1996年由阿迦汗四世购得。2002年阿迦汗四世买下相邻建筑，并宣布建造阿迦汗博物馆、伊斯兰中心和阿迦汗公园。&#xA;2014年9月，阿迦汗博物馆正式开馆，这座博物馆由普利兹克建筑奖获得者、日本建筑师槙文彦（Fumihiko Maki）设计，占地面积约1万平方米。&#xA;照例先给好久没出现的皮皮瘦来一张照片，右上角的一张 moon lady 很重要，导游还特意带我们到 moon lady 的展品上好好讲解了一番。&#xA;博物馆分为两层，楼上二楼为特展 The Moon，一楼为永久展区。&#xA;The Moon: A Voyage Through Time The Moon 这个展览利用了灯效，在地面上映射出上弦月、半月、满月的灯光效果，在一开始的时候用巨幅照片给游客展览了月亮的各个形态；并且将从月球上掉落的一小片陨石放在地面，放上透明玻璃罩，利用“站在过月球上”作为噱头，作为一个开头特色亮点。&#xA;随后真真正正进入展区后则通过艺术、文化等方面讲述伊斯兰文明与月亮的关联。&#xA;例如：在一副画上描画着蔬果、以及阁楼，在阁楼的顶部有一名占星师对月观察，看是否已经到了蔬果丰收、可以进食的日子。&#xA;又例如在伊斯兰文字里一个像月亮的图案则代表眼睛，而两两结合则代表不知道什么（。 而后两两结合成一个疑似满月的图案，上面除了文字以外，还有着经纬度。从这里可以看出，在当时的伊斯兰文明来说并没有宗教、科学之分。&#xA;除此以外让人印象深刻的是一个叫Astrolabe 的东西。&#xA;Astrolabe，又称为星盘，最早来源自希腊，是平面球与窥管的结合。窥管，（希腊语：διόπτρα）是可以追溯到公元前三世纪的传统]天文和测量工具。窥管是一根两端都可以看或是固定的观测管，如果装有量角器，就可以用来测量角度。&#xA;星盘在中世纪伊斯兰世界进一步发展，穆斯林天文学家在设计中引入了角度尺，在地平线上添加了指示方位角的圆圈。它在整个穆斯林世界被广泛使用，主要是作为航行的辅助手段，以及寻找麦加方向的朝拜方式。八世纪的数学家Muhammad al-Fazari是第一个在伊斯兰世界建造星盘的人。&#xA;星盘正反面均可使用，不仅能用来观星，还能用来看时间（真的感觉很牛逼了），在看到星盘的第一眼不知道为什么首先想到了中国的日晷；大概是因为两个物品有着一些些相同之处吧。除此以外星盘让人感觉到印象深刻的原因大概是源于现代人对于伊斯兰文明、穆斯林的stereotype。当我们想到中东、伊斯兰、穆斯林的时候第一反应想到的是绿绿，却忘了其实在很多年前伊斯兰文明有多棒。&#xA;The Permanent Exhibition This selection of jewelery has been lavishly ornamented using filigree and granulation, displaying the intricate and demanding goldsmithing techniques that showcase the skill and sophistication of craftsmanship during the Fatimid dynasty (973 - 1171).</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
